有球會提議英超移師到中國完成餘下賽事

Premier League club 'suggests finishing the season over 5,000 miles away in CHINA - where the coronavirus originated - in bid to avoid paying back £762MILLION to TV broadcasters' as the top-flight prepares for crunch talks to salvage the campaign

One Premier League club has reportedly put forward the extreme idea of finishing out the current campaign in China.

Premier League executives from all 20 clubs are preparing for a showdown video conference on Friday afternoon, but there are growing concerns that football authorities will be unable to formulate a plan to salvage the season.

And according to the Athletic, as the top-flight desperately scrambles to finish the season, one club has even suggested exploring the feasibility of completing it over 5,000 miles away.

This idea is reportedly based on examining the spread of coronavirus and looking at regions where it would be considered safe on health grounds to resume football and feasible in terms of infrastructure to stage the Premier League.

And China, who have taken positive steps on the path to recovery since the first global outbreak of coronavirus in Wuhan in late December last year, was raised as a potential destination.

The report claims that the outlandish idea was of the view that it would take the pressure and strain off the NHS and free up Premier League facilities so that they can be used by emergency services and local authorities.

However, ahead of Friday's crunch meeting - which is also set to discuss Premier League stars' failure to agree to a wage deferral scheme so far - other clubs have already opposed the idea.

One club's chief executive told the Athletic: 'The country that keeps getting proposed is China. It just doesn't make any sense. It is a crazy idea and I think it will get firmly rejected.

'If we were to pick up the Premier League and move it to another part of world right now we'd get absolutely slaughtered.

'Somebody accused us the other day of being in a bubble. I feel a little bit like they are right at the moment – even though I am not, I can see why people think we are.'

Another Premier League club director emphatically said: 'It's just a waste of energy. Let's just say we all want to start the league and life. Unfortunately only God and the pandemic can make this decision. And it does not look likely.'

It was claimed earlier in the week that other executives had contemplated a World Cup style tournament in one country where clubs would stay in hotels and complete matches behind closed doors at neutral venues. However, this idea is viewed as impractical in reality.

Many different proposals have been thrown up in recent times as to the best way to complete the season, which has been suspended until April 30 - but doesn't seem like a realistic target.

One of them was to play all of the remaining 92 matches behind closed doors with every game shown live on TV.

The matches would also be played at two or three neutral venues, most likely in the Midlands, at different times.

Meanwhile, a festival of football, fitting games into a hectic schedule, has been mooted but no one is any the wiser about what will happen in the future amid the coronavirus crisis.

Football authorities are desperately searching for ways to get the season back on track with so much still to play for.

中完再番英國播毒

100%係中資狼隊

原來真係有人會信中國已經攪掂

痴撚線

踢完之後下次可以參加殘奧了

踢完英冠自動變英超，
成個英超死撚哂

邊隊
支那狼隊最似
但最想完成球季既球隊係...

全部用輪椅落場，開局2分鐘就扯哮

RIP

去台灣踢啦

奶共照妖鏡咁信中共咪入去踢囉 唔係唔敢下話

改制咪得 30秒要完成進攻
每邊2turns之後休息2分鐘

邊隊咁柒
應該大大支那字係心口D隊

我哋平常心

所有聯賽移師中國

支持

Go CN la diu

Premier League club 'suggests finishing the season over 5,000 miles away in CHINA - where the coronavirus originated"

"One Premier League club has reportedly put forward the extreme idea of finishing out the current campaign in China."

睇到呢兩句就唔駛擔心.

《Athletic》報導稱，有一家英超球會提出，到中國踢完賸餘的英超賽季。

開名啦屌

原來都幾撚多隊用支那字做心口贊助，真係好柒